[已認證春袋] 高質短片同大家回顧返三個月前元朗發生咩事

發生於元朗西鐵站外, 多名白衣帶口罩人士無差別攻擊市民。起初只在元朗Yoho Mall 外擾攘, 其後發展至西鐵站及列車車廂內。由開始致電999報案中心到警員到場超過30分鐘, 999中心其間更顯示未能接通。同一時間, 大批市民到達元朗及天水圍警署報案, 可惜得到的回覆是警署關門落閘。

In Yuen Long, more than 1,000 people who wore in white tee and attacked citizens. White tee people launched an attack near Yoho mall at the beginning and spread to Yuen Long MTR station and inside the train later on. Police spent more than 30 minutes to above locations after many people called 999 emergency hotline. 999 emergency was sometimes out of service. At the same time, citizens went to Yuen Long and Tin Shui Wai police station for report. However, police stations were closed in result.

推爆佢

不斷糾纏721直至勝利

[突發]今晚18區都有野搞

知唔知點解四色分類冇效？

612 721 831 101

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

推

司長認証
值得推廣

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

竟然冇遊乃強,李漢民,中聯辦新界部?

警員調頭走,差館落閘,999:你驚就唔好出街,之後打唔通?